滑鼠幾秒卡一次問題

滑鼠有時3-4秒 疾一下 移左位 ,Driver裝好哂 最新。換過好幾隻有線/無線mouse都係咁,應該唔關mouse事。
已經關左省電模式
新機買左唔夠1個月。

好似佢咁

就咁睇似frame time 突然爆升
最好有埋個SPEC 嚟睇 同玩咩GAME
自己DOWN 個程式check FPS /display card 同CPU

Lag機，成部腦換左佢啦

冇， 好似得滑鼠疾 畫面冇疾。

Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
Gigabyte B365 M AORUS ELITE
ADATA 2666 1x8GB RAM +ADATA Premier 8GB DDR4 2666 Mhz C19
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX

ASUS VG258Q 24.5" 1ms 144Hz G-SYNC Compatible Gaming Monitor

冇打機, 係桌面個mouse都疾 移位。 畫面/打字都冇疾

mouse pad

滑鼠有driver咩

用緊logitech m185。 macbook到用又冇問題

卡你老母

回報率問題？

技尻板
adata ssd
台尻電力量
成條伏list

btw 基本目測條list已經知
十成9係條ssd

thx巴打。 但打機畫面好順, 係隻mouse疾

有一次打機 突然lag到好似慢鏡咁, 之後畫面lag住左一陣, 幾分鐘後又正常番 唔知關唔關事

你如果有插外置hard disk 嘅話，可能係塊板USB port 供電唔夠
唔插hard disk就得

利申，我之前都係咁，唔插就冇事